3揀1 冇得全都要 你點揀

1. Cyberpunk 2077
2. Assassin creed valhalla
3. Watchdog legion

1.Cyberpunk 2077

2.Assassin creed valhalla

3.Watchdog legion

開po秒負皮係咩玩法？

12 理撚得你

1

Cyberpunk 2077

Ubisoft嘅game特價先買

買碟呢？
三隻都應該一樣價錢

有2隻冇steam, 揀乜撚?

Demon's Soul

買碟用ps4玩 非pc

1啦唔洗講
btw 1 3都會買

驚伏就唔好預購，如果堅持要就2077，noice同公司往績都最好。

Valhalla有youtber內部試玩，冇乜番天覆地嘅變化

樓主小朋友?揀?

窮撚唔好學人打機

1. Cyberpunk 2077

2077啦梗係 我等撚左4年啊

3隻都預購哂

合埋個屎眼都識揀

2077+watchdog+baldur's gate3

點會唔揀cyberpunk